幾時先清楚了解到自己其實係個樣衰毒撚?

我先

我中4就開始知道了

大家都拍拖

除左我

毒撚們入黎圍爐啦

樣衰就一直都知，但係feel到自己係毒撚係入U之後先明顯察覺得到

樓主係毒成點? 同其他人正常社交 可以KEEP 住傾計做唔做到先?

=.=好快DEAD AIR

唔知講咩

始終我興趣係睇AV

唔通同人講AV咩

點解入U先知

即係覺得自己好摺?

細細個小學屙屎果陣已經知
係廁格聽到同學講我好撚柒好樣衰
從此就知自己係樣衰毒撚
只求盡自己能力做野
樣子唔討好 去到邊都唔會好快咁融入到

我會覺得如果你想改變既, 其實點都係要從社交開始著手

以我為例啦, 我比較特別, 我小學時候好多女仔同學同我做朋友, 會成日講電話, 三線呀... 又有出去睇戲 遊水呀

去到中學時就變到毒毒, 唔知係咪因為新環境, 我淨係會打波, 打機 同群埋男仔玩

曾經有個隔離班既女同學 (班花既級數啦) 又係鐘意做運動好多人鐘意既, 有一日突然我班有個女仔係門口叫我出去, 介紹佢俾我識

但由於我太毒,好小同女仔傾計... 所以呢個機會都錯失左

我自問都唔係特別靚仔, 不過現實真係有好多女仔都唔係睇樣, 佢地會感覺到你既真誠, 體貼, 你俾到一種安全感俾佢地, 其實真係好有機會可以發展落去。

仲有一樣野! 唔可以自卑, 每個都一定有優點同缺點, 千萬唔可以將自己既缺點無限放大!!

啱啱先追完你另外個post
你都要加油呀！！

死啦, 個個都認得我啦 大獲鳥

ok

不過真係會有女仔對樣衰男有feel咩

第一件事係 唔好成日都抱住個心態以追女仔為前題去同異性做朋友

有時異性既朋友 佢地都可以由女/男仔既角度 同你討論 咁你咪可以識得點樣更加去了解其他人囉 同埋話題會更多

好多野都係要一齊經歷, 慢慢了解, 感情係慢慢培養出黎的

我都做過D傻事嫁! 個時我EX 佢要換季 但係無時間去執衣櫃

我就買U記短袖衫係佢樓下等佢, 好似等左一個鐘佢先醒XD

但係有時呢D事係會令對方感覺到被照顧, 當然啦你要睇情況啦, 唔係識既第一,兩日就咁! 一定係你知道對方對你有D好感, 你咪再行前一步囉

唔可以咁急嫁!!! 我亦都相信樓主點都一定會搵到一個岩自己既人

same

係呀，入U之後有試過上莊住Hall，但係成日都覺得自己同身邊新識嘅朋友格格不入，問題係出自我身上，因為佢哋都好nice，係唔知點解我唔係咁想群埋佢哋一大班人一齊玩，寧願自己一個

冇上莊冇住Hall之後開始獨來獨往，日日都係自己返學，食Lunch，放學，食Tea，初時都覺得有啲寂寞，會諗其實會唔會只係嗰班人同我唔夾，我應該試下識一班新朋友呢？

但係過多排我開始習慣自己一個，仲覺得其實都幾舒服，自己一個唔使成日講嘢，得閒就去拉吧瞓覺，一係就去行下U附近嘅地方，搵下有咩好嘢食，其實都唔錯

直到依家就快grad，我仲係一個朋友都識唔到，但係我覺得自己都算過得唔錯不過我比較擔心識唔到人冇人脈，遲下踏入社會工作會好麻煩

自問樣子OK 正常, 有女朋友, 番工同同事吹水冇問題,對住老細都可以正常對答present , 同同事都多話題, (時不時收工都會一齊食飯) 不過收工之後有時會想自己一個人靜一靜或者gym, 有時sales 過黎煩我, 會覺得佢地好煩, 頭一次唔識拒絕, 俾人煩左成個鐘, 之後先識唔好理佢地, (但內心又好中二咁想大大聲屌9佢地, 不過唔敢得罪人) 同中同好耐冇見, 好似個圈子得番番工同事同女朋友咁 其實都唔知自己係味毒撚

中一就知自己係毒撚

唔會屌

會撚鳩佢地

唔係A0冇資格叫自己做毒撚

小一

點樣撚

性格似毒撚

健身撚就會同佢講自己之前有做 之後變到太大隻唔中意

環保撚就同佢講我反對環保